DQ朋友

你當我誤會你又好 你呃我又好點都好啦
「時間會證明一切」回音～

好多年前 「朋友」話： 喂！我喺廁所執到部電話，你可唔可以幫我重設佢然後拎去賣然後我去交學費。

心聲：雖然呢件事好違反道德，但係畢竟知道佢一直都好努力半工讀咁就 暗着良心去幫佢。

如佢所願我將電話搞掂之後比番佢，點知⋯⋯
「朋友updated her status : 新電話真係好好用」

心聲：乜唔係交學費咩？做乜搞掂咗之後仲要炫耀有新電話用？咁即係呃我啦？ ！

經過嗰件事之後我冇再同佢有任何聯絡
佢有搵過我嘅朋友嘗試去搵我，但係我冇同任何人講過到底因為乜嘢原因而DQ佢。

直至到今日
「朋友updated her status ： 唔見咗個電話，好黑」

心聲：你當年都係咁樣攞一人電話姐

我相信唔會有一個人接受到自己朋友欺騙自己，但係經過呢件事之後我相信地球係圓嘅。

？